其實1234bb冬天會唔會食羊腩煲？

????

呀b 入黎解下畫

儲咁多都係為左凍果時食

oh my god 食同類

羊腩煲
可樂
正呀